[Live]泰國防暴同示威者對峙

雙方推撞

推

升級了

612

唉 好緊張

希望平安

啱啱個垃圾首相又係好似柒婆咁鳩噏

有鐳射筆

好有612 既feel

咩都無 淨係用手推 點夠推

行到咁近

屋企要人

武運亨通 處決泰皇

好似話拉左幾個學生領袖唔比保釋放人

人地好多電單車頭盔

見到有銀髮族

D黑警好似揸流攤

曼谷好多電單車

最衰聽唔明泰文，

但佢地圍緊邊個地方？

人地唔係恐怖分子，香港果班直頭係反人類罪犯

呢一刻可能未係 慢慢係咁OT 係咁工作 就會變成黑警

用過就知唔好用
聽唔到周圍好細微既聲
睇唔到左加兩邊
個頭又重
其實好危險

當年香港人要頭盔 台灣人即刻寄黎香港

全球最有米皇室。充公完還富於民

su su

push

有咩建議上twitter同佢地講

預咗俾人話五毛 負評

上Twitter

泰國都有傳說嘅CIA

人地秦國的popo暫時渣流灘
612當日香港係開槍射頭
無得比喎

同埋暫時軍政府個邊唔敢太大動作
要睇佢決定讓步 定下決心鎮壓

push 要平安

見佢地有頭盔，有眼罩，

不過好似唔見有手套

會唔會再爆肺炎，咁多人聚集

點解佢地可以喺平日都示威

終於明白外國人會覺得當時香港抗爭唔關自己事嘅感覺

當年東德既士兵就係見住六四發生，唔想再有類似既悲劇先唔開槍射去西德既東德人，希望 泰國今次都會有類似既情況。

不如問點解我地唔得

推
互相學習

全盛時期有每日和你LUNCH 開花

人哋肯反包圍 香港都未試過

白羅斯啲人咪一樣照出嚟反抗

泰國D 狗仲可以零距離對峙

香港企埋去30米內已經開槍

泰國冇乜人返工

啱
全世界得香港人最有包袱

我諗全世界得香港咁多返工奴同埋覺得無左份工=條命

旺角深水埗日日開花

唔好話30米 100米都已經tg

香港都試過反包圍狗啦，打速蟲都有
想唔俾人話五毛 負評就諗清楚先講野啦

點解佢地可以包抄防暴警?埋身搶長盾?
我地乜都做唔到?
火魔燒地下? 定燒下D廢鐵

要睇邊面升級先
希望泰國警嫂唔洗出水

都係鍵盤戰士最威猛

講L左香港班狗 未見人影已經開始早洩 點撚堆到身

612唔係平日？
和你lunch呢
不如問下連登仔點解咁善忘好過啦

咪就係得十幾個做囉
人哋係一大班上

之前香港夠係警總 屌POO POO啦

防暴一拉人 就收皮

大量放負撚出沒

當你無出過去la, 睇live你有無呀
除左天琦果次有邊次可以零距離埋身
612 都隔住堆躝杆
之後30米都埋唔到身
10米已經真槍

Youtube live :

見到泰國咁成功，覺得香港真係好撚無用

話香港人冇呢啲 香港人做唔到果啲上年係咪訓咗
差唔多樣樣都做過

泰王應該當眾處決

其實香港有試過反包圍
不過大部份都失敗佐

有一次一邊銅記向金鐘行
另一邊中環向金鐘行

武力暫時仲係香港黑狗癲好多
不過唔否認香港人進步空間好大

咪撚埋佢地 放負有L用，睇下點參考人好過啦

人地警察克制+

泰國男人都要兵役？勇武好多

咩十幾個呀
荃灣圍狗，黃大仙反擊退d狗
邊有咁少人呀

我記得 近嘅有524
不過係嬲唔認無抗爭嘅鬥心

其實依家講有咩用？已經立左國安法
香港人唔會再出嚟，打飛機就得

老遠就tg咗

秦國軍政府明顯有顧忌，暫時無得比較

要比較，就要講香港popo既兇殘程度遠超預期。林奠擺明唔使理公眾觀感，因為無人趕到佢落台。

反觀秦國政府仲諗緊點做好，因為今次運動係超越以前紅黃衫軍之爭。而如果進一步鎮壓，代價比以前更重。

黃衫係?

望到問點解香港人唔得就火滾，香港五十米範圍已經將催淚彈當實彈射，仲要放題式咁放呀，仲要個個有枝實彈炮

香港人都頂左接近成年既出黎既出黎示威
其實都算幾長下

泰國手足要平安

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

訓撚醒未
維吾爾人放埋炸彈添啦 又點？
對住中共街頭抗爭只係tug of war

泰國狗重等緊上面落order

我諗係政府/皇室支持者

根本林奠同港共，比泰國軍政府更無顧忌。要打要射要殺，從來唔怕你影到或者知道。

與其批評不如睇下人地點做
人地都學我地野啦, 我地都可以偷師

放負撚不嬲都係選擇性失明
對付放負撚 乜都做唔到撚 我不嬲用呢條片

咁香港人肯認輸未

最後一次大型街頭戰應該係依年的71
都算有一年的

到依家一隻狗都無事
就算極權國家都未必會咁

泰國狗 香港狗 白俄狗 都係畜牲

人地警察有良心，撐學生，香港嗰班當你殺左佢老豆呀

一二一二

同意，暫時睇泰警仲算十分克制，同香港黑警差好遠 (暫時咋吓）

人地出$5000糧
香港黑警出$30000糧

人地當然有人性好多

總理響唔響總理府？

已封鎖會員 - 我就扑你
條友好撚煩

現任泰國首相兼泰國國防大臣 走佬先??

同我上

香港氣氛低迷既時候 通常都多好多呢d 人出黎搶住開post 回post，2016年後都係咁
,大家應該都明白

真心希望泰國手足可以成功推翻暴政

互相學習啦，人地一樣收工去集會，頭幾日一樣和平集會，唱完歌就走，佢地今日將行動升級都係必定發生，之後留守定流水，就係我地試左好多次先知點打，認同香港班狗係痴線好多，但同時香港人耐力都應該要更大更團結

推下

個撚個淨係食花生，冇人留言support

好L多人

Pish

泰國人

個live好悶 佢地太保守

巴打你係度

咪講d真野啦 係我地班黃絲豬冇用咋 我地咩都最廢 我地冇做過野啊過去一年

psuh

有冇人知 泰手足 有冇set deadline
咁狂call 人反包圍都唔係方法

係啊係啊 我地全香港得幾百個勇武咋

行緊過去政府大樓

係喎而家先睇到

係就算開真槍 只要前面個幾萬人一齊衝 死幾千個之後 我地就可以攞到幾支槍 然後再死幾千個就可以同解放軍打過啦

人地剛剛開始。 香港剛剛開始果時有無反包圍過？ 比負評你就梗嫁啦

Push & retweet !!

stand with Thailand

你慢慢啦，已經熱一左

都唔講勇武啦
唱聖詩唱一晚你見過未

無錯，tg放題其實係好撚癲嘅事係咪班前線夠勇食足一年啲人就以為小兒科
Btw香港人真係食夠tg，再有行動一定要變，仲想淨玩火魔正面推進只係浪漫主義嘅人先做

stand with thailand

鍵盤是個好東西

香港黑警未埋身就亂開槍當war game
同埋黑警出到去一定搵唔返呢個人工
所以一係就唔黑 一黑就直接做到最撚黑

反而泰國某部份就真係打份工喇
仲會知自己係泰國人唔打泰國人
香港黑警？打撚到你殘廢再告你

其實香港人已經好撚勇啦屌你老未
對面開槍 我地手足用路牌擋架渣大佬
要屌就屌香港個社會設定得太守規矩
好難有機會武裝升級到

一個問題，泰國一日射幾多粒催粒彈？香港幾多？

有冇英文旁白嘅LIVE

氣勢唔同 天琦當日即衝 我地就被動。
2014我地選擇和理非
2019我地簡被動
202x會係咩呢

究竟應該選擇成為壞人惡人贏，定做好人善人比人打。

睇住

泰國D警察仲有人性,香港D警察係畜獸.

開始推撞緊！

成個畫面諗起香港手足

any live?

連登仔又要打飛機話師承香港

係 只有人妖變咗性唔使

我哋無接受軍訓
並且犬隊高層同保安局
會去新疆交流反恐戰術
人哋泰國警有無？

話又有水炮車

邊度睇

777

Push

聽唔明

pin this

巴育諗緊下一步

一來，佢政變咗六年之後，仲未還政於民。確實好多人不滿，好似軍隊都有不滿聲音。

二來 鎮壓係而家情況下只會令經濟破產，泰國極想開番關比遊客。但血腥鎮壓會斷咗依個希望。

佢可能會拖，拖散個運動為止

而家最大既因素可能係泰皇依條二世祖。究竟佢背後會唔會落order，暫時未知。佢毫無威信，可唔可以壓得住班軍頭，要再睇落去。

泰國啲神佛/白龍王/法師
會保佑邊一邊？

live 整合:
英文:

泰:

似曾相識的場面
齊上齊落

Push
Stand with Thailand

頭先貼錯link 尼個先岩

stand with thailand!

彭慧中要safe🙏🏻

男士要抽簽，但有醫學證明係變性人就唔洗。

極權總喜歡人民鬥人民

以香港人性格來講已經係一個奇蹟

呢個真

上年經濟已經轉差，加埋今年咁停法，大把人返左鄉下種田咬老本，如果變成法政2.0令d西方國家制裁就大檸樂，就算無制裁都一定令香港日韓台同西方國家旅客卻步，都時疫情完都係乞米

好撚正
睇到好熱血

個白衫係咪大粒野
竟然會企出去同示威者傾

唔係中共係背後柒婆一早收左皮啦

企埋一齊既????
有冇人知發生咩事

有冇仲live緊?

佢講乜？d人好興奮咁

@Khaosod English

The petition is the protesters' response to PM Prayut's call on the movement to "take a step back." The offer made to the police is simple: the protests will stop, but only if PM Prayut resigns immediately.

咪撚玩啦,睇番6月9號18銅人式咁樣打個女仔啦,想洗白

睇呢個

有衝突

唔知講緊乜

巴育點會辭職

push!

聽到好似話俾巴育3日限期辭職下台

今日應該暫告一段落

希望真係咁啦
但我覺得巴育冇咁易放下權力
歷史上冇一個軍人掌權後會自動放下權力

有deadline
識玩

同香港比真係天同地，香港警察變咗全世界的教材，反面果隻

有3日時間拉更多人返去

d踩港撚縮返入老母個閪啦
就算唔計真槍實彈
班死黑警tg放題已經係殺人武器

唔覺 極權國家都借鏡緊香港嗰班賤畜

人地高層真係有顧忌 最低限度佢係泰國人
就算唔為泰國人著想 都會為泰國著想
整冧泰國經濟/國際名聲對佢個人都冇好處

但香港果班係中國人
淨係識出糧同完成政治任務
不惜犧牲晒香港既名聲同香港人
你諗下去到被美國制裁 係一件幾嚴重既事

希望聽日會有好消息

Belarus

泰都幾正

我會咁睇，搞死泰國經濟，佢地班友自己d投資都奶野，我睇死佢地d酒店商場餐廳夜場一定有份

有無懶人包

其實如果係法政大學大屠殺
軍方利益都會受損
所以鎮壓與否先有顧忌
林奠港共點同
只有硬先對佢地有利

軍政府有顧忌 暫時按兵不動
但泰皇無 佢理得普通人民死活
除左個日電視錄影 有的威嚇意味外 唔知佢會唔會命令下手

支那唔會care全世界點睇，面子最緊要

或者要好似緬甸咁
保證軍方既得利益不會受損既情況下
佢地先肯放權

泰國既政變有少少似土耳其
土耳其軍方會還政於民 而政變目的係為左維持世俗化政權
泰國係自身利益居多 兼且為泰皇洗太平地

問題係佢落order, 軍方會唔會跟

其實資訊相對自由起咗好大作用，普遍民眾都對事件有較深認識，小粉紅會有，但唔會多到壓倒性，同時係主權政體直接對住人民

香港地理環境政治太特殊

係
白羅斯班畜生咪學晒香港
捉人返去慢慢虐待

二百萬人上街
世上大部分政府都要讓步啦
但港共只係傀儡政府
所以可以完全唔理民意